有冇人想重新推論巴拿馬森林單野

當年係舊登不了了之
想問下呢幾年有冇咩新証據，搵唔搵到條屍之類
外國網友既最新推論係點

想聽

當年個post好撚癲